[郵局巴打入]其實郵政局上門派件係咪真係有上?

屌你老母, 次次外國訂野都係攝張紙入郵箱話來過亦日拎, 未試過收到
今次我Mon撚住個track record, 派件中就坐定定係屋企, 隔一個鐘同我講無人?

食屎啦扮送貨, port到你傻

郵差叔叔最叻吞卜

推

搵東方啦

我都試過 收到佢封嘢話十點幾派過，明明老母喺屋企

我全日係屋企無出過門口添
食屎啦

其實係可以投訴

已經寫左email投訴, 但唔知有無用

1823會唔會好D?

有時真係冇人上門就咁放張卡就算

有次打上去屌佢老母喇，果日屋企人成日都係屋企

重新送上門果個仲同我講果個唔係佢，唔知邊個冇上到門

個人經驗，如果寄件係掛號真係會上門試一次，簽收仲對埋身份證

如果普通courier 都係放低張卡叫我拎，唔駛對身份證

掛號冇試過唔上門次次同一個人

好撚懶, 唔駛你上來噤鐘, 你都係樓下看管理處度打個電話來。
個服務收費本身係包上門架大佬

有次試過卡都無要我打去郵局問, 好聲好氣仲比人質疑唔係收方, 要親身到郵局先同我處理

上連登集下氣先

反而試過叫賣家大大隻字寫唔好送上門
放管理處 佢死都送上嚟
勁有心咁 一放唔落信箱嘅 逐個㩒

試過Amazon 訂野，佢又係咁扮黎過，睇翻佢tracking 原來係都係交俾hkpost嘅外判做，打左幾次電話先催到佢送貨

郵差叔叔一日唔撚人就身痕

你點知你外判?

上佢iparcel 網用個track number track到，定好似有上埋hkpost 個網check，寫到明邊間公司，然後去hkpost查佢電話打

邊個郵差偷偷留下負皮?

最仆街係真係有上門，但撳完鐘就當無人走咗去，行去開門都要時間。

屋企廚房幾大
利申: 聽到噤鐘可以屎都唔炆衝去開門

佢最好野係卡都冇，我自己mon 住amazon問埋客服先知佢話送過貨

我都試過, 打去附近郵局仲要我親身去證明係收貨人先得,
都去到啦駛你送咩屌你老母

邊兩個郵差偷偷留下負皮?
夠膽吞卜唔夠膽企出來理論?

我果區啲郵差好老實，個個都有送上門

你就好
我已經不下走十次要去郵局, 未試過送到上門除非掛號

掛號,EMS一定要上樓 / 最少樓下按對講機
但track record時間可能有少少出入
有時唔記得DO機
或者落到樓下管理處儲埋一次過DO
但張卡個時間基本上都準
仲有時間有限
一件上門只有兩分鐘時間
連等電梯
按一兩次鐘無人應就走
曾經有人問過郵局高層等幾耐可以走
最後口頭答覆係12秒
所以等緊收件去緊廁所/響睡房
聽到有人按鐘記得立即大叫有人
唔係真係走左去

包裹卡唔同掛號卡
包裹卡你去到郵局唔洗俾身分證

我office係市區地盤寫字樓, 大閘長開, 辦公時間兩個文書負責睇有冇人撳門鐘開門收件, 個仆街郵差可以直接入張卡落個信箱, 根本冇袋過份件出街

唔搭車立都理解, 唔噤對講機堅仆街, 仲要等到禮拜一先拎得

so far包裹未收過上門, 次次都要去郵局.
掛號都有收到過上門, 但唔多, 同掛號無track number, 唔可以提早知佢派, 牌上寫個時間都唔知係真定假

其實你分唔分得清包裹卡同掛號卡
包裹卡係寫你有份郵件待領
掛號卡係上門派遞不果

有無cam影到條仆街吞卜?

我知, 包裹綠色 掛號係綠紫花紋, 但入口包裹都唔係老馮唔送上門架wor

//如派遞時收件人不在，該署須將包裹送回派遞局，再運送至收件地址鄰近的郵局，並於翌日發出「領取郵件通知卡」讓收件人領件。//
比你參考

個郵差次次同一個人，知道幾時派到我座大樓，直接落去問佢有無，順便去買野食

唔掛號就蛇得嫁?

exact7ly 正皮

影頭頂, 冇咩用

ching不如痴張紙仔係郵箱度話全日有人, 睇下郵差叔叔識唔識字

投訴啦

好明顯條撚樣唔想揹咁多件上身行咇, 根本就冇帶件響身, 有諗過如果我響門口捕佢就好笑, 佢一入張卡我就話我響佢面前, 一定比唔到份件我

我試過外國ups 訂裝修野20 kg 野寄上門
黎到香港變左俾左香港郵政
果日我肯定有師父全日做裝修
佢夠膽放張卡話屋度無人
我幾肯定佢郵局無拎過出
之後要自己去拎
屌佢老母，我俾ups ge 價錢，香港郵政ge 服務

我都係外國寄野返黎，30kg
條仆街扮拎過上黎
要我去第個區既郵局自己撘的士托返黎
屌 早撚知我掟晒上機無咁嬲

肯定係唔想揹出來扮送件, 屌

今日先知原來真係咁多受害者

我個到大部分都有送埋上黎的

正常上樓前會打比你問問有無人

真係未試過香港郵政會打來, 對講機就試過

20 kg 呢D野一定有部綠van出件嫁啦, 唔會係人揹既
連車都唔撚出真係cls, 如果我份件咁重佢夠膽死放卡我一定打去屌柒佢

BTW巴打做咩唔打去再約上門

老實郵差好好珍惜, 下次請佢飲包檸荼啦

我記得試過一次樓下撞到問佢
佢話包裹唔知幾重以上佢地唔會拎出黎派
直接比卡

再約好似要比extra?

//如欲申請再次派遞郵件服務，請細閱下列條款及細則，然後按步驟輸入通知卡上的郵件編號及聯絡資料。

請注意，再次派遞郵件服務僅適用於入口速遞郵件(EMS)及包裹(入口及本地)，入口保險包裹或須繳款的郵件均不適用。詳情請參閱條款及細則第三至第五項。

再次派遞郵件服務的收費為每件郵件 40元至65元（按派遞地區收費）。詳情請按此。

再次派遞郵件服務的截件時間為每個工作天的下午四時。顧客在申請再次派遞郵件服務及繳付費用後，可於緊接的下一個截件時間前按此取消申請並獲得退款。//

一時時啦，有時候都派卡仔叫去郵局拎...
我諗係睇個郵差好唔好人
下次再收件就請佢飲啦

痴線, 咩理由來, 收錢又斷Kg計

點解咁多人比負皮

投訴啦
政府野你地想有咩期待

喂咁如果上面巴打講上網買果陣係UPS, 黎到香港轉左郵政又唔送上門, 咁點解收我送上門既錢

我已經send左 email, 禮拜一再打去屌人，留名等睇又叫我親身去郵局證明身份

唔知係咪我果邊果間係咁

我都試過兩次掛號冇上門派，個郵差就放咗張卡話上門派過冇人收，要我隔日去郵局拎，但明明有人喺屋企。

之後我打去投訴，有人跟進，覆我問過嗰個郵差，佢話有上門，可能係個門鐘壞咗

咁之後，當我知我有份掛號件會派嗰日，我就會喺信箱度黐張紙話我喺屋企，叫佢一係上門一係打畀我。

然後，收咗兩次都冇問題
一次上門
一次佢打比我落去拎
咁都好過要隔日去郵局攞咁麻煩

我嗰度直頭塞唔入信箱就會上門睇下有無人收，好好人

好多時啲門鐘係壞

支持屌佢老母

住咗廿年唐樓，先後兩個唔同區單位，都係無一日真係送過嚟直接收卡

1823好啲
因為有1823幫你逼郵政局回應

我話我仆街都好
所有政府部門staff
建議大家一發覺佢唔跟規矩做野
即刻1823
以巴打你個例子
除時係個郵差偷懶
陣間可能炒左佢+有刑事上身
我自己90後
成班人覺得入政府=hea
應該要改變呢個歪風

何來刑事

我次次都送 送到個郵差認得我成日買野我不知幾想佢直接叫我去郵局拎

我成日都online夾公仔
有時一個月會寄3 4次黎
個郵差就好好既
一開始會拍門
之後發現我屋企成日無人收件之後
有一次我咁岩係屋企佢送黎
問我下次再有野寄黎可唔可以比張卡你自己黎拎
反正成日抱箱野上黎都無人
我同意左之後就無送過上黎

試過件野就咁掉喺郵箱外面

我都試過

送多次上門咪知係咪收貨人

唔見都唔會刑事啦
過左P更加唔會炒
係要去差館搵慈母報警果下麻煩啫
何況唔上樓?
最多咪呢世無得升
但升高郵要等三十年
大把老海鮮到退休都無升
到左頂薪果班大把唔志在
唔柒升咪唔柒升
啲咁小事幫辦都唔會點話你啦
一陣話你兩句
你心情唔好射幾日波
要搵人頂你咪即係搵自己笨柒

郵局好過dhl fedex嗰d先

住屋苑都可以玩下野既
住村屋唐樓玩野到頭來搵個生手替既又係自己受返

不如你講下你收果張係咩色/咩樣嘅卡，通知卡起碼有4/5種唔同款架

掛號信會上門 要有人簽收
包裹太大入唔到信箱就會留紙叫你自己去郵局拎
包裹或信唔係掛號都唔會拎上門比你

我打去同佢講我屋企全日都有人裝修緊
佢話佢地送貨唔會俾裝修師父
佢要卸責，真係求其話你門鐘壞就卸到

最撚慘我係俾左ups 價錢，唔知點解到左香港變左香港郵政

同

我個度d郵差好好人
份件大小小入唔到郵箱會專登送上門🥺🥺🥺

試過日本寄30kg返來，佢輕輕敲左下門(門鐘壞)就走左。
但上面有聯絡電話，唔喺應該要打打電話問收件人確認喺咪喺屋企咩？

你咩樓先
而家好多屋苑唔俾郵差上樓

每次都係寫無人收件, 唔好當左蛇王係老馮

巴打好似係熟路wor, 定係本地平郵包裹同入口包裹是唔一樣?

私樓, 比上, 收過掛號

真係有wor

上次見到郵政局既人黎叫簽收

每次朝早仲訓緊教都比佢拍門拍醒

門鐘撳過既話有記錄
如果係送去我屋企既話唔到佢扮有嘗試送過

btw 暫時未遇過有扮送過既情況，不過郵局成個派遞過程都好落後，tracking有等於冇咁滯。之前HongKongPost有訪問講過話比人搶左好多速遞生意，我只好講句抵撚死囉

咁你1823/打去派遞局問啦
直接講我有人係度，點解唔派上門，要求佢重新派多次
因為綠紫卡果隻係一定要上門，冇得走

買過幾次有人喺屋企都有人上門

成日扮有派件, 入張卡落信箱叫人去郵局拎

讚揚好人郵差, 以後肯送老實上門的郵差都會送包冰凍檸茶

想問用邊種方式寄？如果普通郵包係真係唔會打電話俾收件人

未試過送上門

咁留電話來做咩？
利申，去日本郵局寄一箱野返來嘅方式

有上 但光速派信大法
但佢哋literally叮噹一下就即刻拔腳走
我間屋得幾百尺 我由房跑出去都趕唔切收貨

幾年前用gmarket 買過兩次野
個兩次好重好大個箱
郵差都用手推車送到門口，第二次仲兩個郵差一齊
如果依家要我自己去郵局托唔知點托到返家

你知唔知平均2分鐘要派一封掛號
咁你就明郵局都唔當啲差係人
要上樓既野一定有上，問題係你屋企有人但唔開門，咁點夠時間同你玩你估寫張卡好快咩仲要拎返件野返DO，唔見既機會都大左，唔見左掛號你又知唔撚知幾煩

利申 做過郵差

你寄得30kg，咁當然係一箱野啦
咁果箱野係寄平郵定掛號定速遞？

多謝你先

email 無用，要紙先得

次次都開門收

你留電話比私人速遞公司都唔係老奉一定會打比你啦

日本郵局無問我喎，淨喺普通船運咁寄。
但佢喺上左來敲左門，所以喺派上門嘅。
佢敲得太細聲，我以為有人碰到度門。

郵差見到實體投訴信投訴自己郵局會點處理

30kg有專人（都係郵差有車）送喇
郵差派信果啲唔會派咁重既野
一般唔會打電話

係今朝郵差㩒咗1分鐘門無停過

吓，唔知絲打你用邊間"私人速遞公司"，但我就無試過唔打俾我。

所以留電話究竟有咩用

DHL黑貓都試過唔打

唔見左你件野先用

喺咪因為來到香港又外判左俾香港郵政嘅關係?

香港既DHL同黑貓派呀

任何政府工有意見，Email俾1823，佢先做野。
Keep住send
仲要用英文寫
咁好快你有VIP既服務

exactly

我試過行到過去佢已經等緊𨋢走

有幾次明明屋企有人 都照塞張掛號卡
根本就冇上過黎

如果寫錯收件地址果陣咪打俾你囉，有啲人真係唔知自己住邊

咁最後你點攞返份件

長知識了!
我都好佩服佢，都拎左30kg來我門口，門都唔敲大力啲，就咁走左去。
勁過吞卜

試過無打電話直踩上去有人
有次無人收唔到 唔記得EMAIL定SMS通知未派到
打返去佢地CS再約時間囉
老老豆豆香港D大型速遞我都用過 除左順豐
班速遞唔係真係老撚奉打比你

首先我就冇試過係日本寄野
日本郵局要你填電話可能係佢規矩要，我唔清楚
如果你話船運，咁我估計都係平郵多
咁sorry 就算有電話都唔會打
普通郵包個服務範圍真係唔包打電話俾收件人

但係你自己門鐘壞其實係唔係應該要整整先
大力少少敲門又俾收件人屌我做乜咁大力，嚇親佢屋企個b/動物
大聲叫有冇人，又俾隔離屋屌我做乜嘈住佢訓
其實如果你門鐘冇壞，咪輕鬆收件唔洗勞氣

絲打你真喺唔好彩。記得投訴。

我初時都以為自己喺個別事件，好在有依個post，先知咁多人受害。星期一可以1823慢慢玩啦

我用郵局次次都無事喎
咁岩我果楝樓個老野郵差可能老實D
速遞公司就真係試過唔上

咁我真喺要問下1823郵差個SOP包唔包打電話先啦。

見過,但睇落似係掛號嘅包裹

宜家d 郵差會打黎問...真係收過

唔係唔想打
根本就無權打
郵局無比公家手提電話郵差
無理由用私人手提電話做公家野
郵差守規又無寫要打畀客
打畀你根本就係唔跟程序
一陣A郵差打
B郵差唔打
之後有人投訴B郵差唔打
最後應該係A果個要作章解釋
所以唔會有人打

依加好似出左新招防止蛇王
快郵果邊要去派遞地址果到門口影幅相
證明去過
咁就無得嘈

經常都係咁，明明屋企長期有人，投訴完都係咁

果次後我有問過朋友，佢地話佢地果區(土瓜灣)次次都有打俾佢問左有無人先。

支持, 張相連張單號尾5個字upload上網一齊睇

100%唔包
不過你可以問下

另外，我收王果張卡喺上面綠色果張，即喺"Pos6F 領取入口e-Express郵件通知卡"
我都唔知喺咪掛號，因為日本果邊淨喺問寄飛機定船。

只要你真係有來, 就算對講機我都收貨。

聽過好多根本唔夠時間派
係樓下㩒上樓
呠 一下無人應就當無人出卡

咁你咪打囉
你估我送到件30kg 嘅野上門，又好撚想拎返走咩
講到突登玩鳩你咁

姐係你明知等緊電話到，個電話又靜左音得震機
miss 左個call 又走去屌返人轉頭，你覺得講得通咩

有掛號一定會上 收過3次

有渦，我有時仲聽到有拍隔離屋門大叫郵差派件

E-express綠卡最多2kg
唔係包裹都唔係掛號
呢個好似俾樓下看更都得
同唔包簽收

DHL果d都試過扮送之後改第日

基本上淨係掛號先會上門
其他都唔會

呢種真係唔會打電話

有㩒呀
呠響一下就當你無人
你跑去應都唔夠時間啦

有時加咗錢掛號 但最後又要自己拎 真係吹鳩漲

要兩分鐘派咁無人性

試過呀妹中左Gmarket抽獎 一check完結果轉頭有郵差㩒門鐘 （gmarket個邊應該提早左寄） 而且係ems黎 要本人簽收返

留電話應該係for你件貨唔見左/有咩賠償之類 正常程序唔包

E-express名都唔對
點會打電話
真係parcel ems果啲打就唔出奇
始終大件同重
不過SOP一定無

仲計哂係搭𨋢行路等待嘅時間
之前房署換窗做掛號
成幢樓都要派
如果真係個個單位都要等
其他信都真係唔洗派都得喇

佩服佢地寧願咁辛苦拎上來，都唔等多陣先。

我自己做法就派上門果陣點都對下名同地址嘅
冇人直情出卡算，費事搞撚錯
一陣擺低俾保安又話唔撚見左我仲煩

對清楚係啱嘅
你地夠時間派就ok
L件唔見都仲好啲
R件唔見就仆得街喇

我試過郵差打嚟問我幾點喺度
個郵差仲要識 最後真係有送上門

識個郵差緊係最好啦
幾時都係識人有著數

咁你想點先
你又門鐘壞，敲你門又話細聲聽唔到
依家又話唔等多你一陣
咁你係聽到有人敲門就去左開門啦
咁你如果好似一開始咁講以為有人hi到度門就唔會開門啦
我真係唔識點派呢件野俾你啦老細

O你係咪保險包裏呀 唔派架

cap 98

開唔切門唔識得大嗌"有人等等"?
講幾個字唔係好難
係咪毒到搭小巴都唔敢叫落車果種
唔通聽到有人應仲走咩?

時間其實真係唔夠
都係自己食飯食快dd，偷d 時間出黎

嘩屌閘住閘住，我數得好清楚架
出局返局都數一次齊唔齊掛號，毛都唔會少一條

樓主黑仔

我依排買野次次都有送上門
都係同一個郵差

我覺得睇人

每個人手法唔同
舊人多數懶
新仔未過p多數做到足
不過收件人唔係日日係屋企又多野收
都唔好將所有責任俾郵差
你間唔時有人都ok
穫穫拉大大盒既又唔重既野上到去無人
又要開卡又要由出局帶到返局你估好玩咩
要返工就寄公司或者寄智郵站攞仲方便啦
利申有上開兼㩒定三次鐘加企門口出卡do機

小心啲就得
最記要出門口前mark晒
有事都易搵得番

智郵站 巴打你 fans 黎

上次掛號有人喎
件嘢仲好大件

原來屋企門鐘壞左唔係住戶既責任
做郵差都意識到香港人好多人姓馮
平過順豐DHL但就要你好過晒佢地
做政府部門前線慘過做掃街
掃街都有人同情下佢地辛苦又唔人道
做政府既就一定係hea同埋唔做野
題外話希望大家知道郵差係返六日全日的

掛號一定會上門 唔好屈認真

網購過咁多次
如果搵郵政局
郵差都有上門送

所以做洗樓好過
雖然辛苦啲
但係咪都要上樓
無得投訴話我無上

公佢贏，字我輸
唉你想搵d 野鬧我咪出聲囉，俾你鬧飽佢喇
俾你鬧，我又唔痛嘅

多數都有上
不過試過一次就咁掉張卡入信箱
明明屋企有人

做政府幫助看透世事
參透人性本惡既真義
有咩事歡迎打上hotline問
我按章工作唔會有事既
唔喜歡香港郵政官僚既話
歡迎你去搵順豐DHL

有 我之前喺外國網站買野
話會三個禮拜內送到
最後仲早左幾日到

我個邊啲郵差成日送上門
啲信大封塞唔入佢都會拎埋上黎
可能真係睇人 有啲蛇王慣

單掛定雙掛
同埋郵局好多外判

不論單雙掛都要上門架喎
有無咩外判例子?

其實香港郵政算係咁啦
咁平但係服務水準都算okay
ems/speedpost通關後一個工作天內一定送到
我次次收ems/speedpost次次都有撳對講機上嚟睇下有冇人,有人就次次都會上門
利申:個個月都買gmarket,用ems寄,私樓地址

用左幾年日本船運每次都有送上門 不過都有一次半次極快走人

成日都比張野你叫你去最近既郵局自取

你估係私人公司啊

DHL都唔係下下打電話啦
我派私樓 見開dhl上樓走人唔洗5分鐘
上完去一次鐘 無人即擺管理處 閃
佢地唔見頂多賠錢
我地唔見要報警要玩到好大
體諒下我地啦 我地都係唔想份野唔見左姐

佢見到既外判應該係送郵袋姐
掛號正路應該係經郵差手俾你嫁wo
外判都派得仲洗請郵差咩

我反而奇怪點解明明用DHL
點解會郵差叔叔派件
利申郵局就喺正對面 次次都有派上門

撳三次鐘冇人就走㗎啦
大力拍門真係會比人屌
入面有BB 或者收件人係返夜更 咁就

我個區次次都有派上門 除左有次真係屋企無人先放卡睇黎下次要請佢飲野先得

上水區有上門，有打對講機

如果成日有就裝返啲雞竇cam
錄埋send 屌mail上1823屌到佢送返上黎

試過卡都無派

郵差職責純粹安全送野去指定地址
其他野都係extra俾你既
早晨唔該唔好意思
仲要同小朋友打招呼同你地social 做google map都唔係郵差既職責

次次都放張卡叫我去郵局自取

你係咪覆錯人

都理解既 但我果度係商業地址嚟 但都係一次啫 雖然派果日係公眾假期前一日收唔到有d躁

係，又要等兩日
同埋如果係星期六收到，可以唔哂特登趁食晏鼠出去攞

有
有時明明寫寄落Locker 但都照派上門，無人先會放返落Locker

住村屋
好耐之前amazon買ma1包郵直送香港
真係送上門個郵差仲要有電話唔打大叫我個名

次次ems寄黎都冇派過上門（全日o係屋企冇人上過黎）
永遠都係放卡o係信箱
有得揀真係唔想用HK post

次次買free shipping嘅貨，郵差都冇送過上門（個日有家人係屋企）

唔好撚用郵局啦
又唔會執既

你係申請左MCN?
呢個堅係可以投訴下睇下搞乜

好似可以打電話去安排派送時間
你直接打去叫佢星期六派就應該ok

推撚到上報啦次次都係咁

依加係咪唔可以叫樓下看更代收 ?有時隔日拎真係好唔方便

唔知做咩依加係外國寄嘢返嚟耐左好多，以前一星期左右收到，依加3星期都收唔到 ，個tracking又冇嘢睇，成日以為寄失左

啲child登仔睇唔過你揭露咗腥講郵差嘅人性啫

試過有次有送上黎
撳一下鐘 我即刻係房行出去開門
佢已經走左

掛號冇得看更代收

進口掛號郵件 ?

「掛號」一定要按地址派遞
個看更可以代收既
佢有果個單位既鎖鑰入到屋的話

明白，甘可能係個郵差好人放低係樓下了

掛號唔可以放樓下
可以放低嘅就唔係掛號
屋企無人/衝唔切出黎應門就會出卡
掛號唔見左個郵差就仆街冚家產

原來如此 ，我有收過依幾款卡，應該都係唔可以擺低?

上面果隻就係掛號件tracking number係R字頭嘅

下面果隻係包裹件tracking number係C字頭

兩隻都要簽收嘅
唔可以放樓下座頭

肯放低多數係舊制
佢地無包袱同做慣手勢
唔見左掛號個客又要追究既話係好撚煩
平時佢做開係咁你都要多謝佢
幫你地膽搏膽

係呀，我收開果d全部R字頭，再想問下通常R開頭係咪都有Tracking?

我個區個郵差次次都會派上樓
但依家啲新仔就好似唔會派上樓
見過佢地約埋係公園蛇王

真係要請佢飲下嘢

R字頭嘅都有tracking
RA, RB, RH本地
RI外國入口
RC本地出口

依排唔知做咩係外國入口嘅都冇tracking，明明我有比錢 ，之前佢就甘擺份件係我門口

梗係無

我已經試過好多次
因為我有上網追住個tracking code 嘅習慣
每次都會寫上門無人留低咗卡
但去信箱睇根本連卡都無
打上去郵局問佢只會話等多兩日
跟住過兩日就會有人直接掉卡入你信箱

咁可能對方無幫你做喎
即使外國入口，如果對方有做，到左香港都一定有架
唔會外國有做，到香港變左無

如果郵差派件果時用哂身上啲卡
可以第二日先寄返張卡俾你

甘即係又比人呃錢了

1. 屋企門鐘/對講機有冇壞/夠大聲嗎？聽到敲門聲嗎？
2. 有冇等到訓著左/去左廁所聽唔到鐘聲？
3. 有冇開大聲睇電視/打機/聽歌之類？

的確有郵差會貪快唔會拍門，但真係好少
同埋巴打屋企你係咪派信時間長期冇人係屋，知道有野送黎先特登留係屋企？咁郵差就可能會為左唔想白走一趟唔派攝卡算

同埋有好多人誤會大件野一定會派上門，但其實只要非掛號，包裹，本地速遞，外國特快而你件野又大到塞唔到入信箱郵差係唔會派上門架

最後幫郵差講返句，其實佢地都好慘，班食屎狗管理層為左做靚盤數cut左好多時間同資源比郵差做野，好多郵差都做到冇飯食先岩岩好可以放工時間前派哂手頭上既信，有時做錯少少野都當做好心放過佢地啦

利申 以上既野全部發夢見到

dllm, 原來真係派卡就算

我都奇怪，我老母日日係屋企，佢次次都派卡，要我自己去拎

有無辦法搞大佢？

班智障刁民跟本連咩郵件都未識分
比嗰少少錢寄件AO小郵包就想派到上門？
蔗渣嘅價錢想食燒鵝嘅味道？瞓𨶙醒未？
一分錢 一分貨，你揀郵局寄都係貪平啫
只有要簽收嘅掛號郵件先會上門派
小郵包，e-express ，smartpost 入唔到信箱一定CF
比嗰幾蚊想做大爺，食𨶙屎啦

班腦細淨係識cut budget
你cut鴨都算啦 仲要陰乾我地d鐘
小小錯又唔會保前線
班管理層真係仆街到痴撚左線

次次訂figure佢都送上黎 雖然好輕,佢次次都勁大力拍門
真係唔係幾好意思收 好似好柒咁

唔會
最緊要你係屋企
見得多熟仲會嗲多兩句

一時時係屋企啦,我都唔鐘意去郵局,又遠又多廢老排隊交錢
有時見佢都係推車仔上黎,覺得麻煩左佢
不過嗲就唔會啦,佢個樣好惡
不過都好多謝佢極速送份華田比我

我好幾次都係話有掛號信叫簽名
但從來唔使對身份證

試過開左門淨係得鐵閘等佢
等足成朝
落樓下望下又收到張卡話冇人

發夢果時 基本上一定上門 講緊email 同包裹

*Ems

唔一定對 個郵差驚死就會對埋

發夢果時 一定對 唔對唔俾

無話驚唔驚死
錯起上來 問到你有無跟程序做
無身份證 無名
死多兩錢重
當然過p唔升唔轉職踩屎係無所謂既
做政府一定要官僚主義
做唔足無人會保你

真係有送
利申毒，24小時唔出門口
成日上網買野
次次都收到件

我10次收件
有九次都係同一個人

郵差派信係固定同一個
除非請假果啲

我果區個郵差好老實
成日見到佢都會打招呼

班管理狗d仆街野使乜秘密code 等多d人知仲好

繼續發夢

唔知有冇巴終打覺得有多過2個櫃位既郵局一定開唔齊，唔係郵局職員懶唔做野，而係人手唔夠.
點解人手唔夠？就係班撚屌管理層為左做靚盤數欺上瞞下每間郵局格硬cut至少一個人，條數靚隻食屎狗就有得升，但就做死班前線職員同班客排得耐、條撚屌職就升左，屎就留低比人嘆

請大家記住，郵局服務質素差係管理層既錯，班前線員工已經盡哂力做到冇停手，據我所知有局長朝朝830返到，7點先走都做唔切d野

D乜q智障站，掛號信影相食撚屎啦啦隊，掉成堆錢落去根標冇撚用

署長梁松泰你小心臨尾個幾年屌你老母

呢啲仆街做幾年升官發財

爆多D
政府高管垃圾真係比比皆是, 一度以為垃圾先有得升, 唔係垃圾, 奶共都升唔到

黎緊會有 sms

成日寄dhl返香港 由1kg到20kg都有
郵差次次都會打電話問有冇人 有人就派上門 冇人就入卡仔

可能係我寄前會寫 請派送前打個電話 方便你派遞

睇派開你樓既郵差有冇責任感, 派開我個屋苑既係D老一輩既郵差, 係有派既+搭笠見佢有逐層去送貨
不過有懶人唔送都唔出奇

垃圾唔係問題，大家各安天命安守本份，你唔攪我 我唔攪你
但問題係班管理層廢，冇個樣做個樣，應做既唔做，淨係識睇data唔理實際運作情況，攪到郵局越做越差，但班友又想升，唯有將個責任卸落前線員工度，而家前線員工要嘥時間做埋d on9野應酬上面

越黎越多on9野做，人手越黎越少, 大家都估到服務質素一定會轉差，最後受害既係市民同打生打死既前線

佢地咁樣cut人法邊到掂
係咪要做到完全無停手先叫ok
咁樣做法出錯蝕錢又要我地賠
個客排得耐屌老母又係前線頂
班上大人真係唔理實際情況淨係睇data
遲幾個月單期仲要cut人手就真係pk了

使乜等幾個月，聖誕同岩岩1月單期條龍已經長期頂到門口，因為排隊問題比客鬧左唔記得幾多次
聽聞有d局cut完人日日排長龍比客投訴到仆街要死死氣加返人落去，即係冇cut過

爆漏左，係cut左人排長龍比人投訴都唔加返人，然後區議員都睇唔過眼要班食屎撚屌經理上區議會解釋同照肺先肯加返人落去

但係cut左個人之後捱到佢加返人好撚痛苦呢
日日做到頭昏腦漲仲要俾客鬧
忍唔住道氣回嘴就大獲
淨係睇生產力決定幾多人都痴線
有時啲濕鳩客連寄封信要寫地址都唔知又要教佢點搞
一個客做得耐後面又嘈
解釋得唔清楚佢地實賴我地無講
根本人手唔夠仲要cut人
屌，成件事好on9

做西聯做左10分鐘比後面個客開年

屌你西聯又load得慢又要check 九十幾萬樣野你估我想架，最好一秒做完添

西聯真係唔好講
郵局暫時我未發現一樣野on9過佢
匯去PH同ID先得果$28手續費
仲要唔係俾哂郵局要拆返俾西聯
用同樣嘅時間去收單肯定賺得仲多錢啦

西聯本身多野對，個support又on9
做完一輪收埋個客錢匯錢果下先話唔匯得
打上support先知條友俾人block左
又要解釋俾個客聽
又要再填多份表當匯返啲錢俾個客
一個客玩成半個鐘有多
仲要食飯時間已經少個人
後面唔屌鬼就假啦
都痴撚線

郵局冇野唔on9

西聯support 最pk係agent hotline 得英文冇廣東話
Ok fine我就你講英文，你比個賓賓同我講，我完全聽唔撚到佢講乜

有乜唔對路黎黎去去都係比個新mtcn人攞返錢再匯過，仲要聽賓賓講d英文，解釋返比人聽又煩

基本上我屋企0600-0300都有人喺道，近十年無一次唔洗落郵局攞

用左智郵櫃服務 自己拎算數
利申 好近郵局

唔知關唔關地區事
住村屋好多時佢地踩住架單車派
就多數大包裹唔跟身淨派卡
有D包左架van仔既就連埋件包裹咁

首先睇睇自己有無壞鐘，無壞既可以同座頭單聲，有掛號長期係屋企，情況無改善，先去投訴咁就唔會冤枉好人

要慳錢星期六唔派信就得
包佢慳得多
根本星期六派信法國大餐
櫃檯開星期六就合理
又驚唔派有議員屌

櫃檯cut人搞到大排長龍
咪一樣畀區議員屌

唔覺佢怕議員屌

我都試過，喺屋企坐全日，都冇人禁鐘，然後信箱有郵卡
啲郵差懶撚到

但屌完個底花左冇得升麻
而家班管理層淨係識做靚盤數，推卸責任，功就我領，獲就卸去人地個度，升左話之你

冇人都係要升

成班人冇個真係做到野，淨係識欺壓前線
前線真係做到仆哂街